［拍定手先］不足一年就成功攬炒中共

要擔心咁既唔係我地

大陸慢慢諗計拆啦

港美聯手！！！

國際戰線大發！！

2047後嘅歷史題：
香港被美國取消《美國 - 香港關係法》原因？
A - 香港人抗共之戰
B - 支那在港成立《国安法》
C - 林鄭月娥攬炒之母
D - 陳同佳綠帽事件

將來可以定為攬炒節，慶祝我哋成功攬炒咗個邪惡帝國

E -以上皆是

香港人實在太撚勁